女人=煩

不能同意更多

你大把

男人=鳩

你又大把女?

木屈我la

yes

真

人唔笑

介紹？

屌你科勞

邊夠你多牙

有女

又放閃

有女煩

代人開post

又屈

on9 糖

我都想有人煩

乜

逼死自己

叫你咪屈

慘 咁都比人話on9

想去迪迪尼
一個人可以做d咩

做緊認真撚

u?

Find me

Agg

你邊座城堡

你貢多女正常的

你兩個其實係咪分身黎

你住迪迪尼？

佢好靚

你又知?

關你事？

我想識佢

唉

有錢人
你會玩咩
想參考下

唉姐係有女喇

141

姐係咩
轉左marvel 之後就冇去過

灰熊又乜鳩黎
坐車個個?

Yes me

on9 先玩過山車
跌左落去就molu

又

啱係有姐係

得一座

仲有野未試

好玩！

有幾蠢

都唔熟迪迪尼撚知咩
你第二個家黎

我男仔

而家介紹比你知

...

有冇唔煩嘅女人

u型太恐怖 不了

ok 你身邊d 兵仔護駕你?

實有
但你唔會睇上眼

冇兵

原來你都有野驚

浮狗

玩過兩次 差啲call白車

我隻狗黎 兵都不如

等條女離開你就會後悔

不了

灰熊 = 越礦飛車
u型 = 海盜船

我都冇女

咁貓撚呢

玩機動遊戲唔識嗌

我會暈的

出現了

你?
我極限係越礦飛車

貓撚係貓啲兵

Hoball ching =.=

貓狗大戰

想搵個女仔煩下自己

未玩過?

去馬 博盡無悔！

玩過

都識唔到女

自己左右手玩?

唔記得了

其實係點買飛
入到去先買?

個陣有免費g 先入去一次

旅行社買平啲

how

個到有counter 買

一至四就一個價
五六日另一個價咁?

咁幾點入去最好

Walk in Disney買 $619
旅行社$ 570

一至四少人啲
平時開10-8/9
可以睇埋夜間巡遊先走
我覺得幾好睇

有冇話邊間
驚

晚晚都有?

專做自由行個間

好似係

玩家喎

... 毒撚唔識
平少少咋都係

應該同你一撚樣

幾啦
以前入面做pt

巴打覺得入面好冇做

女人一個字
正

雞?

以前都幾好做
做pt好啦 有56-58一個鐘

50蚊
出去旅行者都冇左廿雞

唔係雞係乜

做開咩位咁
想入面做食蕉

睇你屋企/返工 附近有冇旅行社啦

應該就冇

以前做guest service
你有保安牌？

姐係做乜
冇
好難考咩

女神

咁啊⋯⋯你一係上網買

一個字?

上網買又平d咩?
617 咁撚突x架

答下問題 指下方向咁 幫人影相
唔知難唔難考wo
但你入迪士尼做住得近都OK嘅

2個字

又好似幾好做喎
做乜唔繼續做

有啲app買飛 可能平啲

臭雞

日曬雨淋

有冇車船

認同

又俾膠?

又有女同你表白

以前無

咁仲有咩福利咁

吹呀 過返娛樂台講kpop/momoland/gugudan先

自己免費入場
買野有折

今次得八件
冇得叫麥樂雞

想買公仔

買邊隻

有先煩姐 好想享受單身既感覺 一齊要承受好多情緒壓力

大鼻鋼牙

一齊左幾耐

兩三年

咁有問題就大家一齊解決先係

性格既野好難變

大家分別拍左幾多次

我都做過

？

岩牙

同事相認

有人俾你煩幾好

煩住你

今晚啲水勁高好有壓迫感

你牙媽大減價

Where

等我都估下先

我而家都做緊

都唔算煩

自己估自己..

沙田

屌唔怪得成日都話去迪士尼

你老豆細減價

應該係我

糖 你喺入面做咪可以帶人入去

55

帶我

錯
係城門河

pt冇

你會玩咩

灰熊山谷 同 跳傘 同 飛越太空山

想入去買公仔咋

Go ?

咁你酒店買得啦

跳咩傘

畫米奇

出面都有得買

咩酒店
喺邊

士兵

Game 嚟？

玩過飛越太空山 差d心臟病發

工作坊

出面意思係點

涼冷氣不知幾爽

笨豬針咁？

地鐵站行去park個條街

正呀 仲要落雨 又高左

迪士尼入面？
其實有幾大

好好玩

55 好大

你之前做咩位

淆底

好似得啲車仔檔

好耐冇去
欣澳跟住迪士尼站？

餓

小心啊

而家放行李個到有間小型商店

叫條女餵

奶？

威到

你去到迪士尼站 出口轉左 行落去搭車入酒店買啦

要錢？
用咩畫

點知你條女有咩

Ags啲fd喎

又唔係落水
(不過多謝關手)

咁都幾方便

佢

無

係
你呢咁

用手畫

酒店有商場？聽日去先

rich

強

酒店有shop架 好似Disney hotel 個間多款啲

有閪

沙畫咁？

mhw 就出ff果隻怪

啲錢都冇用

點夠你好做

入去係搭咩車
迪士尼入面嗰啲？

用鉛筆畫

又出
一個月開一兩日嘅驚
見有得打噴射大劍

.. 咁點解要入去畫

打返了
挑戰麒麟王

氣氛既野你識條春

要打角

係啊 到時你出左閘
轉左行落去 再轉左
會見到酒店巴士

一個人都唔知點過

瞓一晚平定貴

有人教畫似啲掛

俾我

幾個圓圈

最平個間都2000左右一晚應該

好似幾貴吓

有咩景
屌同香格里拉差唔多

上咗床好眼瞓

普通房lo
住4星個間Hollywood

新有間叫冒險家酒店

又係你班垃圾

早走早著

吓
唔止一個㗎？

用嚟食餐勁嘅好過啦

咁你仲做

而家人工有幾多

有3間
不過好貴
入去行下算啦
$2000 我拎黎去轉台灣算

60

冇野do嘛

Agger

股東倒自己米

對啊

抵佢蝕

冇女人更煩

test

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

幾時再返工

慣咗一個人就可以

呢排好攰

死唔去

就係慣左
好悶
想有新衝激

想搵me？

反而係試左第一次先會想試

係
想J 你對腳

屌女

著長褲的 冇得你j

你?
勁

on9 咁撚熱仲長褲

規定

邊種褲
鬆身? 西褲?

着住褲先正

冬天先on9
唔比著自己外套
10度以下返工會凍死

咁制服有冇褸

我係咪同你同一套

相認未

咁咪可以叻熱高

佢3年前

你的名字

入嚟帶我玩ok?

我中意你 ... 個brand

唔撚洗返工 ？

on9 職員帶人玩有咩問題

我要做野的

on9 上lihkg 叫做野

唔好蝦我女神ok?

死泡狗

應該上身唔同色

可摸耳帶我入去玩

得件唔暖唔擋風嘅褸

respect?

做室外

你要搵ft同事

黑黑地個件?
睇企鵝個陣見有職員咁著

你依家做咩的

熱4

愛

你邊到睇企鵝

冬天凍死

咦...屌原來係迪士尼sor

今日唔洗返

熱死辣辣仲要塞住隻耳仔

Dislike
塞一日會好痛

我咪就係

同埋部野有時會失靈

扮聽唔到

呢隻好似靚

塞咩耳仔？

女裝？

4mk

男裝黎架
仲有白色
粉色好似難襯

做乜9都mk diu li

男人老狗着對咁嘅鞋
ub 咪算